北角封區餐廳被發強檢告票 徐英偉指封區範圍應自知需檢測

北角封區餐廳被發強檢告票 徐英偉指封區範圍應自知需檢測

北角東發大廈日前封區檢測期間，有餐廳員工不滿全晚無被安排檢測，但翌日被發強檢告票。民政事務局長徐英偉回應時指，不只東發大廈，所有處於封區檢測範圍的人士，都應該知道需要在時限內檢測，如果無完成就是違法，強調之後亦會繼續巡查及嚴厲執法。

原文網址：

屌你老母，嗰時就唔好叫人等啦咁

屌你老味, 主動出嚟問你班撚樣幾多次都係耍人返去等通知㗎喇, 北角係咁, 麗港城又係咁, 終於就係唔撚肯認錯, 千錯萬錯都係香港市民錯

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁點解有麗港城居民落去問幾時檢測，但職員又叫佢返上樓等嘅

全世界都唔戴底褲口罩 係得你個衰仔表忠

又spin

政府有心玩人，專登叫人等

即係有證有據老屈都話市民錯喇

係你叫人等嘛on9

政府係唔會錯
局長都係出黎解釋番政府點解冇錯

民賤聯賤狗除鷹萎：我擺明屈尻你，吹咩？

總之無檢測就係犯法

但又無得自己落去檢測

叫你等,你自己走出嚟 拉得
叫你等,你真係等 又拉得
win win

係咁架啦
香港政府唔會錯

再嘈用國安法拉鳩呢班人

又冇人空投，又冇人反抗
即係大家都滿意啦

麗港城捉左兩個嗌口號嘅人啊

即係擺明特登玩嘢

擺明屈你
琴晚又係 元朗得黃店都被通知